{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "석문 오토캠핑장"
    },
    "text": "石門オートキャンプ場\\n\n慶尚北道奉化郡春陽面愛堂里631\\n\n石門オートキャンプ場は慶尚北道奉化郡春陽面に位置しています。 ここは山の中に位置しており、静かでゆったりとキャンプを楽しむことができます。 キャンプ場には通常のキャンプ場25面があり、破砕石とデッキサイトで構成されています。 サイトの大きさは横6メートル、縦8メートルで、パーソナルトレーラーとキャラバンをご利用いただけます。 火鉢台、電気、無線インターネットが利用でき、管理所では火鉢台をレンタルしています。 予約は電話のみで受け付けており、売店は運営しておりませんが、周辺にはスーパーがございます。 キャンプ場周辺には国立白頭大幹樹木園や奉化金剛松林など多様な観光地があります。 山、森、渓谷など周辺の自然環境を楽しむこともできます。 キャンプ場は「自治体」から「委託」方式で運営しています。 また、カーキャンプ場も利用でき、渓谷では水遊びを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "石門オートキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "石門オートキャンプ場は慶尚北道奉化郡春陽面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の特徴は何ですか？",
            "answer": "石門オートキャンプ場は山の中に位置しており、静かでゆったりとキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には何面のサイトがありますか？",
            "answer": "キャンプ場には通常のキャンプ場25面があります。"
        },
        {
            "question": "サイトの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "サイトの大きさは横6メートル、縦8メートルです。"
        },
        {
            "question": "何が利用できますか？",
            "answer": "キャンプ場では火鉢台、電気、無線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "予約方法はありますか？",
            "answer": "予約は電話のみで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には国立白頭大幹樹木園や奉化金剛松林など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "何を楽しむことができますか？",
            "answer": "周辺の自然環境を楽しむことができます。山、森、渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどのように運営されていますか？",
            "answer": "キャンプ場は「自治体」から「委託」方式で運営されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "カーキャンプ場も利用できますし、渓谷では水遊びが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 345
    }
}